覺唔覺如果元順帝做好通識教育朱元璋陳友諒就唔會起義反抗元朝

廢除DSE，恢復科舉制

如果元順帝將紹敏郡主賜婚畀佢兩個做駙馬就唔使亡國。

崇禎做好人生規劃就唔會自殺啦